香港人咁善忘？！依幾單野無人提啦？！

重貼&轉貼
守護香城Youtube頻道既製作組日夜趕工，製作咗幾條以811事件為主題既長輩片，勞煩在座各位可以幫家中長輩訂閱頻道，睇片留言將影片成為推薦影片，盡可能集合大家既能力將影片成為Youtube熱門，觸及更多觀眾！
最後，頻道上月所賺得既營利：1060港元(雖然唔多)，將會全數捐俾爆眼既女傷者(等待捐款途經)。希望大家繼續支持我地，所有影片都有意義，分享俾更多人睇！

［811事件 - 狗扮人］

頻道連結：

頻道計劃：
經過巴打絲打既意見，暫時決定會影印啲宣傳單張貼係連儂牆。有巴打提議過，不如學港人港地整youtube廣告，但當中涉及金錢，同需要製作廣告影片，所以依個計劃會再作考慮。

——【回顧】——
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

建議每段距離搵個cam man, 對家有無恥 大家都知
保護自己